魚呀 你可唔可以搵返我呀...

你唔好粒聲唔出就走咗去啦 起碼俾個原因我 等我死咗條心呀

好呀 不過我暫時用緊我表哥個tg

你直接話搵我就得

你都john唔少AV TG谷喎

都要你join咗先睇到㗎

我當然john唔少啦

cap黎睇下

直接搵返人唔得？

得tg

習慣咗就冇事

就係想你死心先唔搵你

九個月嘅回憶 一下就完咗 可以點習慣

你話識咗第二個又好 冇feel又好 起碼有個原因啊 粒聲唔出 我點知你咩事喎

九個月都淨傾？認真講句，可能俾人食咗了

沉默已經係最好嘅答案
慢慢放低啦

但係我哋每日都傾好耐 又秒回 佢去邊又會同我講不過都有機會嘅...

但以我認識嘅佢 佢咁在意人哋嘅心情 點會願意用呢種方式傷害我

我係魚 樓主見字call 我

有冇諗過人哋等到你攰

錦鯉想點啊？